馬車被打入院

仲識笑 姐係無事

傻仔

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人

其實唔夠金

打到咁傷

可以再傷d

衝擊立法會義士劉馬車又比藍絲打

1. 成立獨立監警機構
而追究所有反送中示威入面所有違規警員

2. 爭取全民直選立法、行政長官
取消功能組別 由下個立法會/行政長官選舉開始

3. 特赦所有六月九至七月一所有示威者檢控

五大訴求其實有兩條都係冇意義

抵

靚！

點夠我地唯唯嚟

笑撚死
個樣係完全痴撚左線個隻

佢都幾高防

叫撚左佢唔好群埋班警犬到
睇下 學到壞曬

有冇錢出院

佢個表情唔似一個俾人打完的人，可唔可以直接送佢入青山？我好驚

人地有綜合緩助基金 應該出到既

劉馬車評論大陸，震撼

劉馬車算唔算係假膠界既極致？